Описание INI-файла
------------------

Обратите внимание, что в этом файле следует использовать синтаксис INI-файлов. В случае ошибок, система вернет false.


[Название сайта]		 -  секция начинается с [] - здесь следует указать название опции
options_key = name_site  - ключ опции - только по английски, без пробелов и спецсимволов
options_type = general   - группа опции (templates - опции шаблонов, plugins - опции плагинов, general - основные настройки сайта ). 
type = textfield         - тип выводимого поля
description =            - описание подсказка под полем
default =                - значение по-умолчанию


Типы полей:
textfield - обычный input 
select    -  выпадающий список
checkbox  - отметка 
radio     - радиобоксы - выбор одного варианта из нескольких
textarea  - текстовое поле многострочное
multicheckbox - несколько checkbox в одной опции. Результат опции - массив

values = 1 # 2 # 3 - варианты выбора для select и radio

default для checkbox достаточно указать любое значение для отмеченного варианта. 0 или пусто будет означать неотметка.

Специальный параметр для radio - можно указать текст/html разделителей полей. По-умолчанию это <br>
delimer = "&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;"

Для select и radio в values можно указывать значения через «||» будет: значение||описание для отображения

Если скрипт выдает ошибку парсинга, значит нужно заключать все значения в кавычки ""

Для типа textarea можно указать перенос строки в виде _NR_ - он автоматически пербразуется в перенос строки \n
Для типа textarea можно указать количество строк в виде «rows = N». По-умолчанию отображается 7 строк.

Для типа textfield можно указать кавычку (") в виде _QUOT_ - он автоматически пербразуется в &quot; 
Для типа textfield можно дополнительно задать параметр textfield_type, который будет использван в качестве type элемента input.

В описании можно использовать параметры section и section_description, которые выводятся отдельной строкой перед этой секцией в таблице вывода. Поле section выводится в первой ячейке таблицы (ключ, название), section_description - второй (описание).

В ini-файле в полях description, values и default можно указать произвольную PHP-фунцию, которая будет выполнена и её результат будет подставлен в соответствующее поле. Для указания используется PHP_START функция PHP_END. Функция должна возвращать значение как return. Саму функцию нужно определить в functions.php или custom/my-functions.php шаблона.

Для выполнения произвольного php-кода в любой части текста ini-файла можно использовать обычный php-код. Например:

	[Значение]
	options_key = znach
	options_type = general
	type = select
	values = "<?php for ($i=1; $i<10; $i++) echo $i, '#'; ?>"
	default = 1
	description = "Выберите значение"

Результат php-кода должен возвращаться как echo. Выполнение php-кода происходит до парсинга ini-строк, поэтому php-код можно использовать в произвольном месте текста ini-файла для любых задач.


Если необходимо сделать только секцию, без создания опции, то:

[Первый блок шапки]
options_key = "none"
section = "БЛОКИ"

Ключ none указывается в кавычках!

--------------------------------------------------------------------------------

Примеры опций:

[Титул]
options_key = title
options_type = general
type = textfield
description = "Короткое название сайта. Это описание будет использовано в title вашего сайта."
default = ""
section = "Сайт"
section_description = "Задайте базовое описание сайта"

[Пароль]
options_key = parol
options_type = general
type = textfield
textfield_type = password
description = "Укажите пароль"
default = ""

[Описание сайта]
options_key = description
options_type = general
type = teatarea
rows = 2
description = "Кратко опишите свой сайт. Это описание будет использовано в meta description вашего сайта."
default = ""

[Смещение времени]
options_key = time_zone
options_type = general
type = select
values = "0.00||Гринвич (0) # 1.00 # 2.00||Киев (+2) # 3.00||Москва (+3)"
default = 0.00
description = "Выберите смещение времени. Оно будет учитываться при выводе дат на сайте."

[Избранный пост]
options_key = _checkbox
options_type = general
type = checkbox
default = 1
description = "описание"

[Выберите возраст]
options_key = _radio
options_type = general
type = radio
delimer = "<br>"
values = "0-9 # 10-19 # 20+"
default = "10-19"
description = "описание"

[Дополнительные профили]
options_type = templates
options_key = default_profiles
type = multicheckbox
description = "Отметьте дополнительные профили, которые вы хотите подключить к шаблону."
values = "1||Первый # 2||Второй # 3||Третий"
delimer = "<br>"

